同類

心暖了又灰
世界有時候孤單的很需要另一個同類

hi

你也是？

你係咪暗戀樓豬

吾系卦....

爐

岩岩私底人sd左個post俾樓豬睇

私底下*

圍爐🔥🔥🔥

準備好？

點解要私底下?你唔係要幫條女推post 咩

要爆了

驚?

老母

邊條女

唔知啦，推post 達人

idk

好眼訓
晚安了
聽日見

希望聽日廉巴會開圍爐post

你哋慢慢傾啦

見到你，即閃，要讓位

愛 收了又給 我們都不太完美
夢 作了又碎 我們有幾次機會 去追

爆了

我拉住時間 它卻不理會
有沒有別人 跟我一樣很想被安慰

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙屜放一邊

又過了好幾歲

爆屎渠?搵你個ex呵番

你接受了現實？

隱形人都好聽

我遇見誰 會有怎樣的對白
我等的人 他在多遠的未來
我聽見風 來自地鐵和人海
我排著隊 拿著愛的號碼牌

唔通呢，可以點ar

朋友？靠自己

冇必要

遇見

執著

唔公平

謝謝你

你啲ex(s)做過乜。。。都係緊張你啫，唔好咁灰。叫佢幫幫手屌番晚，應該唔托你手

本來就不公平 總有人付出多一點

點解係我

大概是命運 前世欠了對方

你太計較啦

付出得更多，受的傷更重

你唔明

他們都說下次不要付出十成。但總覺得有點內疚

怎樣才算是同類？

大家都唔公平

你想為佢付出 定想要公平

真係愛一個人，你會為佢（包括親人。）無條件付出，雖然過程中要克服自己負面情緒，但你會心甘情願咁做。

我想要大家都唔會為左上一段感情而去驚付出

跟我一樣很想被安慰

are you okay?!

係，但最後俾人帽左

沒事

你也是這樣想吧？

隨時鈴聽

會害怕再付出？

起碼仲肯同你私下PM，感情應該唔錯。我哋啲網友只可以俾人限網上傾計咋。私下pm會俾人殺架

我是安慰人的

idk, 好迷茫

所以算是同類

謝了 晚安

我總是忘記教訓

瞓木

好攰

你唔講，我們永遠溝通唔到。
你咁做你只會傷害你身邊ex
因為我一定會取笑你哋
咁老餅你都吃得，怪唔知你咁掂啦

怎麼了？

唔記得你都係老餅

唔明

你係肥仔?

不是 不認識

hi，你好

你好

聽首開心d既 轉換心情

Let's wake up in the mornings
Let's go to bed at night
Let's make hay in the big sunshine
Yea we'll make hay in the light
Let's bury all our hatchets
Let us get along
Let's hold our hands and save the world

夜麻麻呢啲時間又瞓唔着
孤獨感出晒嚟

夜麻麻咁精神
又會諗嘢諗到癡線

但明天是自己的
開始懂了
快樂是選擇

明天又是新的一天

還有 超人類

我在

仲要聽日8點堂

燕姿

又諗翻一堆往事

聽唔慣隻新碟
你點睇

在愛心房的黃色大門裡
保存著 未坐那火箭

我喜歡跳舞的梵谷 風衣 我很愉快。

老實說我比較喜歡 ''我很愉快'' 相比起 ''我不難過''

on the stage
I see clearly

不了 我仲未完sem

唔係啦
只係呢首歌係之前個eX介紹俾我聽

無言。

你一定很難過 (摸摸頭)

最難過嘅就係三年前分咗手之後遇到嗰啲全部都係難桃花

爛

有排

睇定啲再發展？

用語音打字有冷音見諒見諒
btw謝提點

都冇得簡了
只可以順其自然

痛苦

Long D的第半天

Simply becoz I love her

摸豬豬.gif

邊個暗戀我